美心西餅餅劵係咪屬債劵一種?

係
0 息回報
購買力下降
宜家果d 仲要有限期

我叫佢換餅證

咩價位入較好?

之前無限期係同通賬掛勾

唔算期貨

係家東海堂已廢除左餅咭投資功能，改廀$50蚊一張

之前打裝餅卡先叫期貨

冇利息 但有拆扣

我覺得似係option多d

以$0換餅(underlying asset), 因為無限邊日換，所以係American唔係European.

搵美心員工折
or 大公司福利買有折
or 結婚展折

似期貨, 債卷到期會比番本金你, 餅卡明顯唔會

抄人

通縮跑贏大市
避險工具

100% 抄考李露媚

而家物價狂升，就改做fix金額
如果通縮，又會改返做fix一打餅
餅鋪嘅避險工具
不過其實真係有人正價買餅卡 ?

不屬,只係預先銷售/消費.
債券通常係破產時屬第一二優先.
餅券就排最尾一二.

美心西餅國貨幣

Gift card

西餅認購證

西餅未加價前買,到期日前要食晒佢

可換餅非現金結算期權

而家拎得$50野 有撚用